健吾同法律系既甘地邊個有牙力d？

吾系甘牙都可以好有哲理

挽尊- -